它不再整洁和干净，而是一堆过时的内容、404错误、坏链接和其他在线碎片。 如何教一个老博客新的SEO技巧|Tom Pick | 2020年8月27日|搜索引擎手表 
 这条鱼龙的身体和头部化石虽然保存完好，但彼此分离，这表明它可能死于脖子骨折。 2020年8月20日，科学新闻，这条鱼龙在吞食了一个几乎和自己一样长的生物后死亡 
 一周半以来，反对现有政治秩序的抗议活动已成为最广泛的抗议活动，但你看不到破碎的窗户或烧毁的汽车。 一个骄傲的白俄罗斯人的心碎|特雷西·莫兰| 2020年8月18日|Ozy 
 特威德前往该州首府塔拉哈西参加开车集会，抗议这个破碎的制度。 佛罗里达州的失业“梦之队”帮助5万人解决了一个破碎的系统|约书亚·埃弗里格| 2020年8月16日 
 他的表现导致了跟腱撕裂和背部骨折。 对于有抱负的表演者来说，NBA是成为吉祥物的最佳场所 
 他的第一语言是俄语，然后他学习瑞典语，但选择用单音节不连贯的英语表演。 对容礼的崇拜:“我正在从底层建立一个无政府主义社会”马洛·斯特恩| 2015年1月4日|每日野兽 
 他与戏剧导演苏菲·亨特的意外婚姻可能让人心碎，但喜悦的尖叫声更响。 你所有的网络男友都有主了:高司令，康伯巴奇，现在还有约瑟夫·高登-莱维特，梅丽莎·利昂，2015年1月3日，每日BEAST 
 大陪审团进行了调查，但发现福斯特并没有违法。 追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那种族主义者|杰森·贝里| 2015年1月3日|每日野兽 
 我们有多少丈夫、妻子、儿子和女儿因为这个破碎的体系而失去? 亲爱的Leelah，我们将为你战斗下去:给一个死去的变性少年的信|Parker Molloy | 2015年1月1日|每日野兽 
 此外，作为一个国家，我们认为这个真理是不言而喻的:决心是用来被打破的。 忘记的决议; 尝试一些宣言|凯文·布莱耶| 2015年1月1日|每日野兽 
 不到十分钟，宿营地就被打破了，我们的小部队开始前进了。 布莱克伍德爱丁堡杂志，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各种 
 5月13日，波拉维耶亚抵达巴塞罗那时，身体已是残缺不全，双目半瞎，肝脏明显紊乱。 菲律宾群岛，约翰·福尔曼 
 你想让你女儿和有钱的尊贵的哈里的婚姻破裂吗? 阿里斯蒂德·普约尔的欢乐冒险|威廉·j·洛克 
 破碎的瓦罐应该撒在托盘上，上面堆着混合着沙子的泥炭土。 如何认识蕨类植物。 伦纳德廷 
 不过我担心你很快就会厌倦我们，而且我应该坦率地告诉你，我们的小家就要破裂了。 信心|亨利·詹姆斯